{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027954",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3017545",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 로즈힐"
    },
    "text": "総客室数は24室で、近くには京春線南春川駅があります。 韓国語での案内サポートが可能です。 宿から50Mの距離にはコンビニエンスストアがあり、1階のフロントにはミネラルウォーターとカップラーメン(1部屋あたり2個)、氷、使い捨てスプーン、レンズ溶液とケース、紙コップなどがございます。 2階には洗濯機と乾燥機が使用でき、3~6階の廊下には電子レンジと浄水器(温水)、氷があります。 駐車場は宿の他にも屋外に広い駐車場をご利用いただけます。 客室の種類としてはファミリー、スタンダード、デラックス、スペシャル、2PCゲーミングなどがあり、それぞれに様々なアメニティが用意されています。 客室料金は2名基準で、追加人数がいる場合は寝具を含む1万ウォンの追加料金が発生します。 入室は午後3時から5時までで、退室は翌日12時です。 （早い入室と遅い退室が可能です）ペットと未成年者は入室できません。摘発された場合には払い戻しなしで退室措置が行われます。 フロントに保管していない貴重品の紛失については補償を受けることができません。 この宿を利用した訪問者のレビューは大体宿がきれいで施設が良いという評価を受けています。 また、パソコンが2台あるので便利だという意見もあり、値段の割にコストパフォーマンスが高く、早めの入室ができる点も良いという意見があります。 しかし、一部の客室の廊下からは少し臭いがするものがありますが、全体的に満足のいく宿だという評価を受けています。 詳細については、全客室がリニューアルされ、清潔で快適な環境を維持しており、全客室でパソコンをご利用いただけます。 また、全室Wi-Fi zoneで、充電器やガウンも備えています。 フロントと5階には香り高いコーヒーが飲み放題で、アイスコーヒーもご用意しております。 また、フロントの前にはビンテージな電話機が無料で使用でき、5階には電子レンジも備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は24室です。"
        },
        {
            "question": "近くに何駅がありますか？",
            "answer": "近くには京春線南春川駅があります。"
        },
        {
            "question": "コンビニエンスストアはどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "宿から50メートルの距離にコンビニエンスストアがあります。"
        },
        {
            "question": "フロントにはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "フロントにはミネラルウォーター、カップラーメン、氷、使い捨てスプーン、レンズ溶液とケース、紙コップなどがあります。"
        },
        {
            "question": "洗濯機と乾燥機はどこで使用できますか？",
            "answer": "洗濯機と乾燥機は2階で使用できます。"
        },
        {
            "question": "廊下にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "3~6階の廊下には電子レンジと浄水器(温水)、氷があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿の他にも広い屋外駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何がありますか？",
            "answer": "客室の種類としてはファミリー、スタンダード、デラックス、スペシャル、2PCゲーミングなどがあります。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室料金は2名基準で、追加人数がいる場合は寝具を含む1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時から5時までで、退室は翌日12時です。早い入室と遅い退室が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと未成年者は入室できません。摘発された場合には払い戻しなしで退室措置が行われます。"
        },
        {
            "question": "貴重品の紛失については補償されますか？",
            "answer": "フロントに保管していない貴重品の紛失については補償を受けることができません。"
        },
        {
            "question": "宿泊者のレビューはどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "宿泊者のレビューでは宿がきれいで施設が良いという評価を受けています。また、パソコンが2台あるので便利だという意見や、値段の割にコストパフォーマンスが高いという意見があります。一部の客室の廊下からは少し臭いがするものがあるという意見もありますが、全体的に満足のいく宿と評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊者はどのような設備やサービスを利用できますか？",
            "answer": "全客室がリニューアルされ、清潔で快適な環境を維持しており、全客室でパソコンをご利用いただけます。また、全室Wi-Fi zoneで、充電器やガウンも備えています。フロントと5階には香り高いコーヒーが飲み放題で、アイスコーヒーもご用意しております。また、フロントの前にはビンテージな電話機が無料で使用でき、5階には電子レンジも備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 596,
        "QA": 709
    }
}